仲有冇人玩緊金庸群俠傳online?

仲有冇人玩緊金庸群俠傳online?
好悶, 又冇咩GAME 岩玩
有冇私服?

見有新私服
有無人會一齊探索下？

有私服嫁咩 唔係全部都官服？

武林至尊打過一排又棄左

有個私服

開戶大約要廿蚊

今晚上佢個dc睇睇 唔知會唔會好快汁 論壇都無

上去望下先

好似有d人，但要俾廿蚊入去睇

我昨晚上左dc睇 好似好課金下

細個玩已經想學太玄+十八掌，但一直都無咩恆心掛機升過隻，一路都淨係玩人哋唔要嘅金蛇account

落跑鞋

每個門派開幾隻人學晒d技就算了

玩緊香港免費服

竟然仲有

想玩 當年 天龍5 用掛，俾人停3個月，追唔番，棄game

都係掛

有無師兄玩緊 覺得點

佢呢個私服要大陸支付寶/WE7 PAY 先俾到錢
買不到

o..咁我都玩唔到 無用呢2樣野

有冇人搞代充

唔識用支那野 但我見佢可以用line比

仲有幾多個活人

而家係唔係成個SERVER無人講野得掛機

你有無興試試

有d想嫁 但唔怕睇定d先 金庸私服應該會多人玩吧